想找兩套動畫 有無人有?

第一套係粵語版神鵰俠侶
我上網得英文+粵語混雜,想要得粵語
download定線上都得

第二套係最後流亡 Last Exile
唔係銀翼的飛夢
找唔到繁中字幕,之前係2d gate 有得睇